入嚟講兩句 想時間快啲過 (34)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Lm

茄豆

Phy

旅

圖圖我哋後援會永遠支持你！

堅

Hi c mui

叫會長

抵錫 你最乖了

睇膠戰睇到9.幾去瞓算

真？

大家都同u

我呢

樓豬

我都話

未認證

Fake

認證未

你新人要排隊

你咪話
上幾次真係突然靜晒

咩

燈神

Okay cool.

瞓個半鐘先

未

真朗定c朗

我呢啲毒𠹌叫完春就潛水 希望之後可以上黎報喜你地都記得我

晚安 已讀

你踢前鋒?

等我逐間問朋友

你估下

你個名好難唔記得

再貼 圖圖後援會成員
1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 牙green （被除名)
5. 旅行巴

早抖

你係嗰四間中學？

唔叫春都可以長嚟吹水㗎
無衝突 當陪下樓豬

y

我9改 冇踢波 玩玩具架我

⋯⋯
又搞9me

丙朗

挨唔住

原來爆咗lm先

早唞

考慮下先

歡迎

Nite nite

個個衰婆都係咁講結果呢

尔巧

圖圖後援會會長
牙green

圖圖後援會成員
1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4.
5. 旅行巴

有人應承我搵course

唔明你講咩

之後諗唔到可以來攞下靈感
加油

我笑死咗
霸王硬上弓

好 依家讀書忙到pk上黎傾計減壓都好

聽日我做嘢

Hi c 弟

Hi

期待見到你

贏咗 yeah

結果名就記咗
下個啦，等你好消息

明白既 理解既
唔煩你啦
我會照顧好自己嫁啦

圖圖後援會會長 牙green （未認證）

圖圖後援會成員
1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴

早唞牙green

fake news

我已經開始記得大家個名

晚安 堅

牙圖冇話你贏呀

會try下

唔好咁啦

牙侵

見真人

我會照顧好佢㗎啦

正皮中薯

你個名太複雜
要諗下簡化下

腦跛

茄b真好

又見真人？

點解呢度都俾我見到

時事台台主

lm

離巴好

離巴

想幫巴打含

禾喺嗰邊是另外一個人
都係鍾意喺度多啲

唔錯

佢唔係巴打

冇得俾你含喎

好呀

你好

歪

人地女神 幾個男仔同時追嗰種

茄好

圖好

又想呃人幫你含

唔好
Paper無咩進度，24號交唔到我就申請deadline extension

是

離

你收皮
又散播謠言

你妒忌呀？

圖

點解好辛苦？唔識做？

我呷醋啊

辣油可唔可以share多幾張毛毛 完全陷入左落去佢個魅力

?-?

次次見到你都想多謝你一次

我一至五要出實習

應該睡了 一係你追返晒之前啲post gallery

又唔見你多謝我

實習要幾多個鐘？

你放開左個人啦 會有更好的再見到

係

珍？
詳情

太感激無以為報啦我

假

知你唔珍惜我
88

你package咁好，讀大學＋做占＋炒股

不打擾是我最後的溫柔

失望

返8-4，如果嗰段session係research我都會偷啲時間寫文

又靚仔

??????????

我睇左好多語錄學嫁！

我有幻覺

炒股算啦 同賭冇乜分別

我鍾意被打擾

可以呀，同埋佢哋有時啲shadowing clinic會取消

咁我翻工前mor0 call u

你係咪想擾人清夢

唔識咪問

真心冇人講過我 靚仔
似狗就聽得多

痴線唔似囉

你又知佢咩樣嘅

你打擾我 同你打擾我瞓覺
好大分別喎！

神交已久

瞓唔著

嗯嗯

八半要起身 依加未眼訓 完了

就好似我知你係女神一樣

禾刀糸

唔好瞓

聽日翻工 仲係leg day

I’m not

你係

讀書以外仲有好多野嘛，反正考完final就唔記得晒，何必執著

好耐冇上過堂

呢樣真 final完就完

yes

幾享受休閒生活

我仲以為係自己問題 次次一完sem就唔記得晒啲嘢 仲覺得自己對比起其他人好懶散

你讀商科？

商科最緊要把口

係
online exam更可組隊請槍

睇吓咩商科啫

bbq

一睇到個mean 30/31已經知功力未夠

普通咪好似你咁講

on?

９

Honour

presentable 大過on9?

無 我joking

離巴好衰囉

唔係

瞓先晚安

圖圖晚安

啱啱先入嚟

仲有人 你唔厭棄嘅話

太早瞓唔著

唔同時區？
定還是有心事？

返開夜 早收工
最近都提出咗分手

原來係咁
因咩事要提出分手？

你想講我就會聽

其實無咩特別事發生 以往成日嘈交 反而冷靜落嚟嘅時候覺得對方根本唔啱自己

你過份遷就對方?

係⋯你又知嘅

可能因為你委屈緊自己 唔舒服
你先會覺得唔夾

你個名給我的感覺

笑咗總之兩年幾都俾佢牽住走

委屈咗好耐變成習慣 就算係我提出分手再抽離好辛苦 畢竟兩年幾⋯唉

講多D自己的感受，做得男人就預左要接受你的批評。
母慈子滅

唔對等嘅關係真係幾辛苦
分手都係一個選擇嚟嘅

兩年都唔短

都係 始終都會有感情
俾啲時間自己

認同 所以都理智>感性 的起心肝講分手

到呢一刻你決定左就要決絕啲
對大家都有好處 有需要記得搵朋友比個擁抱你

巴打你有勇氣去講分手脫離呢個關係真係好犀利
俾個like你

佢扮無事發生我就用越差嘅態度對佢 令佢死心

咁唔得嫁只會越來越痛苦
你要消失係佢世界 既然都咁辛苦都告別左
就唔好再有途徑比佢搵到你啦 只會比假希望佢

佢唔肯改正自己的缺點?

我本身同佢同居 下星期佢搬新屋 我搬返自己屋企 所以倒數緊

大男人無辦法

有啲可惜
最後都係遷就唔到...

我覺得你自己執野直接走好啲
咁拖仲痛

慢慢少少咁將啲嘢搬返屋企 公司近屋企

你做左分手呢個決定後，你當刻既心情係點樣？

點解

唔想知

我做決定果陣好決絕，佢問我係咪唔愛佢，我會答係
當然多多少少都唔捨得
始終兩年建立嘅所有嘢實在太多

一炮過啦 分咁多次比機會自己回憶 痛苦

有無如釋重負的感覺，有你就係對了。

都有

晚安ching

佢係你初戀?

唔係啦

咁因咩事令你咁遷就佢

我性格比較隨和⋯而佢份人鍾意食住上 兇得
但其實佢嘅性格好兩極 要幾sweet有幾sweet

分得好呀 聽你形容似係第時會打老婆的

咁佢又冇打過我 會攬我錫我 但性格係暴躁囉

男人呢D野...，過幾廿年感情淡左無人知會點
到時有左細路你想分仲難。

你好柔和，你值得一個溫柔體貼的丈夫
你有選擇和拒絕的權利，無必要執著已遇見的。

反而驚日後遇到嘅男人唔夠專一 會出去玩 出去偷食

唔驚 你咁留意對方 一定會觀察到
不過要識拒絕 唔好委屈自己接受

LM

番工

好眼瞓

唔使驚 實有人會對你專一 要相信自己值得更好同有價值！

好攰

早晨各位
冇上嚟一日咁快爆Po

早晨

真

想快啲收工

搵緊cafe或pub收工去抖下

做咩唔返屋企

想漫無目的咁抖翻日 感受下時間

聽到都覺得寫意

小妹都係

係 係初戀

今日返工 追唔到全部post

不安

愛上你第一個夏天

好 你未放工都唔推po!

唔洗 你地出力推
我見太多就會懶
唔追 今日眼好腫 可以睇小d

唔緊要 小妹成日都唔追
放工合多d眼休息啊

午安

午安
今日應該爆多個

早晨同大家傾完今日個心舒服啲啦

終於有抖氣嘅機會

Thanks

屌你老母

本身講好左今日唔洗柯五到最後都係柯左

做咩無啦啦屌人老母喎

有冇港島cafe少人可以睇下書

我都系

躲兒

跛腦

接受我？

Hi 緣兄

唔叫

大家早晨

我仲搵緊

有冇介紹

平時我都叫你哋推介俾我 笑死

唔好叫兄 建議叫小妹

摩檸？

琴日見到個sky100日落套餐 好似幾超 不過計番條數好似少貴

咁文青嘅

人睇書我睇書 睇到我搭車嘈之巴閉咁睇

Ritz Carlton +天龍軒啦
好抵米芝蓮四百一個

好似唔洗食咁貴都得 我食個藍m算

骨魔寧 牙堅

最後都係翻去我最愛間pub睇

⋯頹到你

得between 同 Common ground去過
去嗰日唔算多人 但聽講有陣時會好多人排隊
但入到去都唔會多人 坐好耐都得

食個lunch 飲翻杯 去天后參觀shophouse 好似幾正
歷史建築改建cafe 不過得三個位

完妹 軟妹？

都好 去大館between !!

喬

要多杯double espresso!

中薯

時條

要一齊嗎

返工中 如果唔係返工可以一齊

好

你哋而家去？ 我未收工

Hi green

hibye

食飽未

今日唔洗做咩

hi

咁咪好

Part time 已經收工了

各位早安

茄

雪

汁

Hi 茄b

人哋睇書我睇書
我睇5分鐘就收埋本書

一齊左四年。
呢幾年真係好幸福，我視佢為一生既眷屬。
但係琴晚佢話同我一齊唔開心唔夾就咁就離開左。
我好恨自己。
我唔知自己可以點接受點面對現實。
可唔可以只係惡夢一場，一醒返可以有佢係返我身邊話我知佢唔會離開我。
你叫我點繼續落去？

就快夜晚啦Ching

Do緊咩

Eat了 u呢

冇

花

豆

hi巴打

雪(;´༎ຶД༎ຶ`)

我覺得我改得幾好聽

相處方式無變過？

(´；ω；｀)

Agger

非

咁早啊

毒計

唔早啦 遲咗起身

悶des ne

唔好聽

推

最主要係我唔理解佢既諗法，平時相處既時候佢覺得我比既response唔係佢想要既嘢，佢覺得相處得唔開心。

佢有講過呢個問題話我地好唔同，但係我以為只要有愛慢慢磨合總會搵到適合既相處模式。但原來佢已經好攰比左好多次機會呢段關係。

同你傾唔悶

黎陪我飲酒

圖姐

我真係好悔恨

Ok

你見到result mean 30/31會仲嬲

雪花非花最好聽

鬥hea吧！
：^^

以後一齊叫躲兒 點睇

心水ching

攤多陣啦

平時佢有冇講出黎？
會唔會係溝通出現問題？
無人係佢肚裡面條蟲

又持反對意見

嘻 咁識講嘢
牙堅地位不穩了

有。係我一路冇正視個問題冇好好咁諗方法解決。

唔襯你

我唔飲得
我出到嚟你都走啦

邊位

笑死 橙到

- -

攤住食早餐

朵兒得唔得

我準備去天后見識下間cafe

認同請分享

廣

生性多疑嘅名嚟

咩地位

要有

因綠

襯佢咪得

乜牙green唔係叫緊因緣咩

靚

佢學我

都唔襯

愛係咁衡量嘅咩⋯

@樓主

:

分享

所以唔襯

Wt breakfast

雪花靚喎

你覺得無問題所以無視左？

咪又係朱古力波波

可以取替你嘅地位

躲兒 啱多疑呢個性格多啲
個名諗咗我五分鐘

樓主好靚

係呀 但係唔係講緊躲兒咩

樓主仲靚 有事例證明

係。我覺得個問題會透過相處慢慢解決到，我一路都太睇重點比到未來既幸福佢而忽略左眼前佢當下開唔開心。

牙green=牙堅

攬緊俄妹

學乜

我知

我講緊牙green唔襯因緣

你個名先靚

咁咩先襯

老毒同意

即刻好有年代感

講野

老茄同意

好柒的

正到
著多件

冇呀 0事例

平時我叫分享又唔分享 知咩料啦

我講緊你個人

小清
因緣係咩事其實真心問

雪花哥型到可以教我牛女......

是
有心

.........

你勁靚

不敢苟同

日日都一樣？

係呀

Hello moto

我原本都冇乜地位

你都學曬我講野

石堅哥咁

身體健康

不了

我內心入面默默分享

老因同意

所以我好恨自己

學業進步

被你同化咗

我不靚 很醜很月巴很柒

你恨自己都挽回唔到佢啦

除暴go

老不同意

唔好啦

唔係 你真係靚

係。我生活處處都有佢既痕跡。我唔知點面對點move on。

好靚女

10/10

老圖反對

勁到

老茄反對你的反對

大家咁話

小清好襯你

我都一樣 日日都唔食早餐

食薯條未

我又學

繼續有靚聲

屌 笑咗

5sick

我係假相撚

但唔夠你靚仔喎

扮

基本

叫堅哥？

揾啲新嘢做吓？

老茄好fun

自私攬

唉，做乜都冇心機。

老圖笑me

美圖秀秀

你靚仔啲講真

巴打你要諗一諗係咪事實
睇你講啲野唔似冇理到佢當下開唔開心

堅哥！
百咩吩咐小弟

老貼

又嫌

Aggar Ching ho ball!

其餘時間坐係cafe打機睇片

係係係

好mk 見曬面

冇得解

雪花哥唔係個個都教 ok?

成日hup9me

del柒晒佢啲野未

笑完左
要笑埋右

分手大本營

完全唔g苟同咩意思

哇咁多既 以為得一頁追左一陣

本來就係

Thx Ching 比信心我🙏🏻

我都冇用錯字

我想做會長

我冇分手

苟且同意

走啦你

分左手

型能到...

樓豬多廢話 sor

真 食野好過

我冇份

同狗一樣呀話你

直插到底 無追

係 放心溝女

我入黎唔係因為分手

聽講你勁靚 唔是9up

我都分左手了

跑快d!

你有la

5p字萬歲

真心惡

咁係因為咩？

右手呢？

謠言止於智者 認同請分享

攤開左對手

辣姐講得啱

安慰u

為咗遇到你

靚手？

等緊你介對象

因為你

被人exclude咗。。。

我知道茄汁豆係

復合了

合返埋對手

少慢

@唔好貼圖

係 我隻手都ok

究竟你係頭一兩個post睇咗啲乜嘢

想有樓主咁靚

行開啲啦 佢match左我啦

勿燃

復合返

退步咗 5/10

如果你對手好似樓主咁 咁一定爛晒

樓主比仔煩話好chur好辛苦 好想保持距離

我有問你咩？

唉 咪提

忽u

你應該幾靚

喂

我隻手爛既！

佢係我嘅

又夠鐘開電腦

我收聲

唔想知啊

你食薯條啦

Cmon bae I m ready

烏冬問題已解決

好man

mt？

淫賤！

買咗幾多

夠鐘掛機

sosad

一包

十小快

熱氣

啱啱起身就眼瞓
是否正常

哦

我以為我已經做得好好，佢都話好清楚唔會再搵到一個好似我咁愛錫佢既人。但原來我連令佢當下開心快樂都做唔到。好多時候我做既所有嘢都係同自己講話最想係佢開心，佢開心既話我付出乜嘢都冇問題。諗返起真係覺得自己好可笑，到頭嚟乜都做唔到。

🥱早

離巴早晨 我好眼訓

佢寧願搵唔到一個好似你咁錫佢嘅人一齊
都要同你分手?

係。因為佢覺得就算同我繼續佢都係會唔開心。

講下你點錫佢

下次唔好啦巴打

幾時del

正常，唔飲咖啡搞唔掂

今日瞓醒諗咗一諗佢，都無再諗落去

飲杯午後啡

好開始！

唔飲得啡

點解？咖啡因敏感？

我每日都1-2杯

Long D左四年，
從來都唔會發佢脾氣/責怪佢/埋怨佢。
Long d每個假期都會返嚟陪佢，一年有2/3時間係香港。
係外國日頭（hk夜晚）留係屋企每日skype佢。
佢鬧情緒雖然有時我唔理解，但係一定會陪住佢。
佢講既每一樣希望我做到既細節我都好努力做好。
佢既情緒感受我都好努力嘗試理解同照顧佢。
平時周不時買佢鍾意食既嘢帶比佢。
平時接送/行街逐間逐間陪佢行幾耐都唔會有怨言。
佢凌晨四五點飲醉打比我我即刻出去車佢返屋企。
成日同佢談及理想，以後組建家庭一齊行落去。呢啲唔係空口說白話，我好努力讀書搵到好好前景而又可以有自己life既工就係為左可以比到安穩生活佢又有時間陪伴我地既家。
平時佢生活上讀書上有任何問題徬徨無助我都係佢身邊幫佢解決問題。

總之作為一個男朋友，我自問真係好盡力。我悔恨既係冇好好正視佢提出話性格好唔同呢個問題，自以為只要有愛就可以透過相處慢慢解決。以致於佢同我相處因為我唔理解佢諗法而覺得唔開心，堆積到而家最後令到佢決定走。

佢覺得呢個問題當下需要解決但我覺得攤長睇總會夾到相處之道呢個分歧已經係一個我當初唔能夠理解到問題。我真係好恨自己。

飲親都肚痛

絕對認同你好盡責
但你會不會當左這些係工作，令到你的愛超越唔到性格不同

好嘢嚟喎 通便

我只係盡力做好男朋友既工作。
佢指既係看待我地之間既問題既諗法，對於解決呢度問題既態度，去到我內向佢外向呢啲性格唔同都有。
具體例子就係，當佢提出佢因為我地一內向一外向同埋冇共同興趣而唔開心既時候，我就覺得呢個問題冇乜逼切性因為呢啲可以慢慢搵慢慢解決。而佢就因為覺得逼切同埋我唔理解佢呢個諗法而唔開心。

肚痛但係通唔到便嗰吓慘

絕對唔係當係工作職責。而係我見到佢諗起佢嗰陣就好想做好多嘢愛錫佢令佢開心幸福。

hi alli am back

佢有咩興趣？你冇跟佢興趣去？

關係就係咁架啦努力付出努力維繫 只要有其中一方一句說話就可以結束
後悔定怪責已經無用 只要你珍惜過就可以放低

hug

收工

佢同我講希望我搵到一個更適合我比佢更好既女仔。但我對好既定義好狹窄，就係只有佢。。。

放手啦巴打

聽到都覺得好sad希望你可早日行出失戀的陰霾
有時唔係自己唔夠好 但對方唔想都無計

點解講到做男朋友好似返工咁

節哀 給你一個擁抱

Yeah!

茄b 我都給你一個擁抱

有咩唔開心 幾夜都有人聽嫁

走開喇 你都唔聽人講嘢嘅

係 第一眼睇都覺

食完啦 之後做到隻狗咁

去完between?

茄豆bb今日有冇認真上堂

Adore

未上呀
一陣要present 無得唔認真

大家好

逼自己放工咋
咗屋企人食飯

去左天后搵左間cafe

牙讀你好

Present 加油

I’m so sorry to hear that....

點逼
我都學下

生日快樂

原來你就係傳說中嘅老師

牙麥

假架 我做緊廢青

唔係我生日

阿豆

我好眼瞓

咁好啦 我自己摺埋

幾時改名？加翻老師係個名入面

去到5點估中環多人
點知天后一樣多

我都眼瞓咗成日終於逼自己做多少少野先走

不如唔好

鰂魚涌 Grotto
我去3次 3次都好小人

老師既老細是邊個？
主任？

你好串喎

你好熱氣喎

係 所以我唔食薯條

咁你點解叫中薯條

牙豆好

鐘意茄汁豆？

原來係咁 upgrade左個碼

落毛毛雨仲行唔行公園

講左咁耐你五點先去到

返去lu

大坑！我記得大坑好似有間好出名

咩書

MUSE

反抗者

all day breakfast

有冇牛角包？

我愛大家

agger 其次係茄

有的好好食

食左你

可以

我？

落車了

You are the best

你好啲

蕃茄
你是茄豆

都有番茄成份

都好
不過無咗口感

有得俾你食就食喇

You better than me

you goodest

貓食嘢好揀擇

最後出咗去行一個鐘

唔開心 瞓陣 勿念

好 晚安

油油

好飽

麥麥

missy食乜？
我仲未dinner

我都準備食午餐

食咗龍蝦伊麵同大魚魚

Gary食咩

圖圖

芝士條

夠飽？

好豐富

我之前一日兩餐，依家運動量大咗少少，試吓一日2.5餐

龍蝦伊麵
有無加芝士

無屋企人唔食

好似幾好增加肌肉量

都唔算
只係每日行一個鐘，當減肥

唔想做嘢

喬喬

冷靜啲

Uncle

有啲嘢想請教老師

我好冷靜

唔好做 大大聲同老細講你要走

熱情嘅樓豬

請講

要做功課
公司嘢已經拋諸腦後

你教小學？

咁保持社交距離

嗲下老細問佢可唔可以俾你做功課

茄汁豆有冇得自家製？

唔會有時間
同我唔搞基

芝士喺邪道
王道係 上湯！

無叫你搞基

有，不過未食過

但食過好多牌子茄豆

1.5米

教佢圖文認字先 識多啲字同數字123先再講其他字都唔識 以後會好慘

你地兩個做緊咩

我想去買柑 但有個阿叔係咁揀左好耐都唔走

上網搵食譜先

我訓了 早抖各位

茄汁豆都要自製？

我知
教佢感官
眼 鼻 耳
佢啲感官認知搞咗3堂先叫認得啲
咩係數字123
Btw佢連普通減數都唔識
加數唔記得試佢

講粗口趕走佢

Goodnight

真好撚攰啊

Gn

唔講粗口的

我係咪見到d我唔應該見到嘅野

守秘密

又想陷我於不義

但數學唔係咁關我事
老細叫我幫佢做多啲右腦嘢
但做到灰機

玩下邏輯小遊戲？

例如？

食完飯

今晚食咩餸

咁能早

豆腐 魚 滷水雞翼 西蘭花

雞翼

一

仲係做緊以前個行？

二人世界

咁我又唔知佢學校知唔知喎
我只係知個妹真係好有需要

所以你做晒asm未

我都有需要

難唔難做

勁好笑，個伯伯傾傾吓電話cut咗個物理治療師線

仲要打唔返俾佢

加油

你係話份工難唔難做定啲數難唔難做

典解

份工啦

都叫做完嘅

但啲ep唔係好鬼忙？

咁叻

點解cut咗 唔耐煩？

應該係唔小心high到

忙都要搵佢哋嘅工作嚟 搵左班主任先啦

唔係應該佢屋企人幫佢搵咩

以為rage quit添

我太渣 搞唔掂

你咁靚仔本身都多人望你

咩都冇做

你很善良 可以的

馬

提提你
你覆錯人啊

ok

我很醜可是我很溫柔

馬你好

笑死

跟

冇喎

收到

你比我靚仔

最中意食花生

抄我

咁你記錯我個樣

唔講唔知咁多花生

你是一隻冇腳嘅雀仔

睇來係平行時空

其實有好多花生 不過唔關佢事
關之前你係到提過個人

騎劫左樓豬個post添潛下水先

係 我想飛

有啲嘢想問

預理我

分享下

問

無 因為你發脾氣

It’s okay

會喊

咁一齊潛

我是一隻小小小小鳥

挽留

樓豬ig是咩

挽留2

More

Ok 啊啊啊啊啊（尖叫緊）

啊啊 我要飛上天上

請見#929

你啱

你可以脫離佢我都戥你開心

食飽鳩行

睇人踢波想踢波

1001

-51

矛哂人，因仔都唔見埋

又訓著左

咁超

955

夜晚行係幾超
仲以為樓豬唔應禾

我應該之前miss咗啫

鳴，睇嚟禾都是潛水

愛沿著 拋物線
離幸福 總降落得差一點

唔好 我潛

唔好，有時會諗中薯同大薯有乜分別

咩 phy叫我即上水

早d瞓未

2400之前會唔會爆到呢

食飽hea緊，搵你fun吓

唔會

早到

大薯多啲

一定得

兔仔巧可愛

休息一下

冇人想同我fun

好攰 個心都好攰

樓主又講反話

成日覺得一鳩樣，睇點塞法

一樣

我想 你賞唔賞面？

今次支持你

有啲眼瞓

個個都話你靚仔

點分好

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁： 「屌你老母塞爆」 無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

就你

瞓啦 呢幾日都咁夜先瞓

咩事？無記錯你係巴？

笑死 佢地9up唔抹嘴

潮文
漏油個篇幾好笑

冇呀我係巴 冇咩嘅係純粹到左夜晚叫下春啫

今日個腦有d郁唔到

要做嘢

1234

牙圖準備好未